{
  "translation": {
    "tabs": {
      "Home": "主页",
      "Search": "搜索",
      "Playlists": "歌单",
      "Settings": "设置"
    },
    "homeSection": {
      "Week Activity": "周活跃度",
      "Favorited Artist": "收藏的艺术家",
      "Genre": "流派",
      "Radio": "电台",
      "Pin Playlist": "固定歌单",
      "Favorited": "收藏",
      "Recently Added": "最近添加",
      "Most Played": "最多播放",
      "Recently Played": "最近播放",
      "Random": "随机",
      "Highest": "最高评分"
    },
    "settings": {
      "connect": {
        "Add server": "添加服务器",
        "List of servers": "服务器列表",
        "Current server": "当前服务器",
        "Name": "服务器名称",
        "Url": "服务器地址",
        "Username": "用户名",
        "Password": "密码",
        "Show Password": "显示密码",
        "Legacy authentication": "传统身份验证",
        "Legacy Description": "传统身份验证以纯文本形式发送未经哈希处理的密码。",
        "Connect": "连接",
        "Alert Delete Title": "删除服务器",
        "Alert Delete Message": "您确定要删除该服务器吗？",
        "Delete": "删除"
      },
      "home": {
        "Home Page": "主页页面",
        "Home Page Description": "选择您想在主页上看到的内容",
        "Size of album list": "专辑列表大小",
        "Scroll": "滚动",
        "Scroll Description": "建议在桌面版上激活滚动助手",
        "Show scroll helper": "显示滚动助手",
        "ListenBrainz Stats": "ListenBrainz 统计数据",
        "ListenBrainz User": "ListenBrainz 用户",
        "user": "用户名"
      },
      "playlists": {
        "Preview favorited": "预览收藏",
        "Preview favorited Name": "预览歌曲数量",
        "Preview favorited Description": "收藏歌单中预览的歌曲数量（默认值：3）",
        "Title": "标题",
        "Order playlists": "歌单排序",
        "Recently updated": "最近更新",
        "Newest first": "最新的优先",
        "Oldest first": "最旧的优先",
        "Playlist page": "歌单页面",
        "Reverse playlist tracks": "倒序歌单曲目",
        "Reverse playlist tracks Description": "如果启用，最近添加的曲目将优先显示。"
      },
      "player": {
        "Stream format": "流格式",
        "Stream format Description": "指定播放流的格式。",
        "Max bitrate": "最大比特率",
        "Max bitrate Description": "指定播放流的最大比特率（单位：kbps）。较低的比特率将消耗较少的数据，但可能会导致音频质量下降。",
        "Play seed first": "优先播放种子曲目"
      },
      "theme": {
        "Player Theme": "播放器主题"
      },
      "cache": {
        "Song caching": "歌曲缓存",
        "Enable song caching": "启用歌曲缓存",
        "Show cached songs": "显示已缓存的歌曲",
        "Cache next song": "缓存下一首歌曲",
        "Cache next song description": "自动下载即将播放的歌曲（默认值：5）",
        "Clear API cache": "清除 API 缓存",
        "Clear song cache": "清除歌曲缓存",
        "Clear cache alert message": "您确定要清除缓存吗？",
        "Cache stats": "缓存统计",
        "No cache": "没有缓存"
      },
      "shares": {
        "No shares found": "未找到任何分享",
        "Clear all shares": "清除所有分享",
        "Clear all shares alert message": "您确定要清除所有分享吗？"
      },
      "informations": {
        "API Version": "API 版本",
        "Email": "Email",
        "Files scanned": "已扫描文件",
        "Folders scanned": "已扫描文件夹",
        "Last scan": "上次扫描",
        "Server": "服务器",
        "Status": "状态",
        "User role": "用户角色",
        "User": "用户",
        "Version": "版本"
      }
    },
    "API Error": "API 错误",
    "Add radio": "添加电台",
    "Add to playlist": "添加至歌单",
    "Add to queue": "添加至队列",
    "Albums": "专辑",
    "Artist": "艺术家",
    "Artists": "艺术家",
    "Cache": "缓存",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Connect": "连接",
    "Connected": "已连接",
    "Create radio": "创建电台",
    "Create": "创建",
    "Delete playlist": "删除歌单",
    "Delete": "删除",
    "Description": "描述",
    "Desktop": "桌面版",
    "Disconnect": "断开",
    "Download": "下载",
    "Edit playlist": "编辑歌单",
    "Edit radio": "编辑电台",
    "Enter radio details": "输入电台详细信息",
    "Explore": "浏览",
    "Favorited songs": "收藏的歌曲",
    "Favorited": "收藏",
    "Fresh releases": "最新发行",
    "Go to album": "前往该专辑页面",
    "Go to artist": "前往该艺术家页面",
    "History": "历史",
    "Home page url": "首页链接",
    "Home": "主页",
    "Info": "信息",
    "Informations": "信息",
    "Language": "语言",
    "Loading lyrics...": "正在加载歌词...",
    "Logs": "日志",
    "Make private": "设为私人",
    "Make public": "设为公开",
    "Name": "名称",
    "Network Error": "网络错误",
    "No lyrics found": "未找到歌词",
    "No results": "未找到结果",
    "Not connected": "未连接",
    "Open home page": "打开首页链接",
    "Open in Last.fm": "在 Last.fm 打开",
    "Open in MusicBrainz": "在 MusicBrainz 打开",
    "Password": "密码",
    "Pin playlist": "固定歌单",
    "Play next": "下一首",
    "Play similar songs": "播放相似歌曲",
    "Play top songs": "播放热门歌曲",
    "Player": "播放器",
    "Playlist": "歌单",
    "Playlists": "歌单",
    "Public": "公开",
    "Random Song": "随机曲目",
    "Remove from queue": "从队列中移除",
    "Remove radio": "删除电台",
    "Reset Settings": "重置设置",
    "Save": "保存",
    "Search": "搜索",
    "Server Url": "服务器地址",
    "Share": "分享",
    "Shares": "分享",
    "Similar artists": "相似艺术家",
    "Songs": "歌曲",
    "Stream url": "推流地址",
    "Theme": "主题",
    "Top songs": "热门歌曲",
    "Unpin playlist": "取消固定歌单",
    "Update": "更新",
    "Url": "地址",
    "Username": "用户名",
    "Your Playlists": "你的歌单",
    "album": "专辑",
    "albums": "专辑",
    "artist": "艺术家",
    "artists": "艺术家",
    "min": "分钟",
    "minutes": "分钟",
    "song": "歌曲",
    "songs": "歌曲"
  }
}